有無人打算買 Let's go 比卡超/伊布

聽講好似16號出
利申無 switch
寵物淨係玩過 口袋紅/葉綠/綠寶石/珍珠
漆黑的魅影345Ex
打後D寵開始為作而作完全吸引唔到我
但今次用番第一代地圖好有衝動想買
但見到D戰鬥動畫D人放到勁大
好似有小小低b咁
同埋2手switch係咪抵玩D 我只係會玩呢隻game

乜9 口袋

姐係紅版 繁體中文
應該老翻黎
個背面係叫口袋紅

口乜鳩野袋?
寵物小精靈就寵物小精靈啦屌

冇88

咁之後呢?

訂左啦，訂埋粒波送夢夢
係愛呀

大陸以前叫口袋怪獸。
近年叫 “精灵宝可梦” 。
我鐘意台譯 神奇寶貝

應該 Let's go 皮卡丘/伊布 或者
Let's go 比卡超/伊貝
才有地域一致性

已訂伊貝版連波
買嚟比老母連機用

唔會買
以前就覺得好玩 拎落街同人對戰
玩回憶既話好快會悶

打乜game都好，你唔係打到有錢賺都係倒錢落海架啦。。

乜撚野比卡超
官方名係皮卡丘

口你老母袋?

反正你玩開翻版 不如等老翻rom出先玩啦

香港叫開伊布㗎咩

巴打係邊訂？

亞馬遜 JP自己訂算
唔洗睇鋪頭面色
我唔信呢刻同鋪頭訂GAME會平過自己上網訂

訂埋個粒波個保護套 計埋運費都係12000YEN左右
我上個禮拜係置樂利寶問幾錢訂
得返一間有訂 重要話比卡超版截咗單
問實際幾錢佢話答我唔到
淨係收住100蚊訂
到時真係唔知我要比幾多錢先拎到貨
自己訂算

皮卡丘

不過amazon係咪要等大約一星期先有

佢訂果到有得揀快(1~2日)或者慢(3~7日)咁上下嘅選項
當然要快要再比貴D啦
但其實平時買CD都係兩至三個工作天就到手
所謂嘅慢都算快

其實aeon有得訂

係咪姐係吉之島?
不過都係亞馬遜方便好多 屋企訂就得
有人送埋上門
再者亞馬遜訂GAME好多時都有店特
今次送呢個
如果唔啱用唔要
佢都會平返些少比你
今次呢個為例佢都平左990yen(9%)比我

唔玩啦

今集望落太 on9 冇衝動買... pkm 而家轉 market 玩幼兒向

岩呀岩呀 唔玩啦

對隻game冇乜期望
辣殺game

俾我搵番出黎
真係叫口袋呀嘛

含淚買
好希望有黑白版既劇情深度

利申訂左伊貝+粒波

如果本身冇 switch 都可能為咗部伊貝機去買 不過而家

佢係跟四色版劇情 應該冇深度

四色版都收貨啦
應該話期望本傳續作唔好咁幼兒向

佢轉左玩法反而好期待，舊時行草堆成日遇怪覺得好煩，而家唔想捉嗰隻野就可以避開佢

部伊貝機好樣衰
本來諗住冇玩go唔買 不過有玩go既朋友話carry我先買
衝動訂完入聖人mode即後悔早知留返錢買其他驚

原來大家都係屯門巴
我琴日去利寶大鋪問佢直頭話冇得訂
感謝巴打

無 垃圾黎

game都未出就話垃圾又武斷左d

果個增田都話明唔係受我地啲老手玩仲話我地守舊老屎忽
咁咪唔好撚玩
我地認知既pkm就係戰鬥攞exp升lv生蛋
而唔係呢種捉同類攞黎整糖升既低能遊戲
道不同不相為謀

不過唔鍾意佢對戰=掉波

果個增田都話明唔係受我地啲老手玩仲話我地守舊老屎忽
紅字source
佢話想吸引新一代玩冇話唔受老手喎

屌你本身未接觸過既都算
玩過正傳仲走去玩呢隻掛羊頭既game真係一啲骨氣都無，明任老任撚

面向新人嘅game，引入官方正名嘅強國名，
等新人認識到正確名稱，淘汰班食古不化嘅老屎忽，
任記好波！

你去返任豚post問啦
我都唔記得係增田定宮本講
總之態度勁撚串

睇game play好似係野生先係掉波
照樣打館打npc係對戰
雖然睇個樣都係有改其他野

你講完冇論證叫我走去問人都有既

得 岩岩幫你搵埋
買Let’s go 比卡超之前要知既幾件事

又係蛇王巴d料
佢個d料本身就係Tertiary source黎

野生掉波我反而覺得省返打細怪既時間
利申：細個gameboy年代有玩，之後淨係玩過Pokemon Y

點都好 我對依隻game都冇咩期望
只能希望下年正傳可以做好d

但作為一個由一代玩到太陽月亮既老手
佢今次咁樣搞法sorry玩唔落
就算迎合新人都唔係咁
咩擲波太暴力教壞細路呢啲真係戇撚鳩鳩

太陽/月亮 都係因為頂唔緊佢個z招式所以無買
對我黎講太小學雞 打冷震

暫時望落 如果本身冇switch 真係唔好為左依隻game買

戰術上幾有趣架其實 演出上就未必個個鐘意

始終玩法唔同咗唔係個個接受到
遊戲性都唔同埋
之前打晒道館先係真正開始
生蛋練寵可以砌到全部野好完美
但而家呢集新作
暫時睇個樣就簡單好多
爆完機之後應該冇咩野玩咁

見到樓主話想為左呢隻game出機
佢部機相信應該會好快舖塵
個開發都話明會大大縮短遊戲流程仲要可以一隻遊戲兩個人玩恰鳩啲npc
咁搞法真係好低b

自從gameboy之後冇打過
買黎玩下

如果你係為左買黎放上ig打卡呃like隨便你啦
但如果係真心覺得會好好玩而買呢隻game玩應該就難啲

有, 買左一SET機+波+GAME
同一SET GAME+波
同另一半一齊玩
玩法方面雖然係比以前簡單左 ( 單係捉寵方面 )
但我覺得唔係全壞事, 起碼冇接觸過舊作既人唔會因為咁而卻步
FING波而家GAME未到手未知累唔累, 但出係SWITCH, 都要有用D功能係活用下佢對JOYCON既
等於玩孖車 果D 個體感都係尻下尻下, 跟本熜左佢黎玩係易玩好多
其實之前舊作講真捉寵都係好撚沉悶架啦,
一下唔覺意打撚死佢又要熜機再黎/再遇過
每次捉神獸前都要SAVE低刷個性, 其實幾麻煩下
再者佢FING波都只限於普通野怪姐, 又唔係冇戰鬥系統
何必將玩到後面就點都覺得煩厭既野放到咁大
反而想知有冇連機對戰, 冇咩點UPDATE過D情報(呢樣對唔小老手玩家都幾睇重)
不過冇得生蛋就真心覺得唔好既

果陣為咗玩mhx買咗部3ds
之後出s&m有買嚟玩但個感覺唔同
雖然大同小異咁道館>環島遊(? 咁拎石
但硬係好似差D野咁
拎咗幾粒之後就冇玩了
同樓上一樣覺得個Z招好傻仔

好似得local對戰 冇wifi

其實我覺得本身無興趣果班人係唔會因為個玩法戇鳩左而想玩囉
反而佢依家大改玩法郁鳩我地老手就真係收收皮先 當然我都預左好多老手係會含淚照買黎邊屌邊玩 但我今次真係唔會啦 明搵笨柒

布你老母咩垃圾game
搵on9仔買啦

溝女落bar買六合彩都係倒錢落海架
大家咪一直都做緊

你將個FING波叫做ON9化姐
未接觸過既係會覺得畫風好可愛(呢樣野女就最受, 小朋友都係)
對老手黎講我都覺得係柒柒地架啦,
但用番老任角度, 佢咁樣做一定係想擴大個客源
始終POKEMON正統RPG已經係我地呢D 廿幾30歲既回憶黎,
你睇佢D 動畫就知佢有意思向番新一代D細路入手
所以其實咁改法, 雖然唔係必要, 但無可厚非
當然我冇話細路仔唔識玩我地舊式玩法
食埋POKEMON GO 條水掛想, 有得聯動因為

舊式玩法有幾難玩
駛唔駛要改到手機驚咁 要限住體力過關加埋抽蛋系統黎遷就佢地先啱數呢
本身pkm客源又無萎縮，自毁長城真係好反智
同埋我講既戇鳩玩法並唔係單指fing波果個動作 仲有好多野 例如取消左野戰升級變左食同類黎升 好多野都係令老手不滿

雖然機會唔大 但如果lets go吸引到新一代細路玩/加入係好事黎既..
hard core 黎講就再等等啦

其實都冇話不滿嘅
簡化左通關系統其實仲好
反正我都係用噴霧極速爆機玩對戰

係繼zelda之後最值得買嘅switch game
基本上我就係為咗依兩隻game買switch

客源有冇萎縮唔係你同我講, 呢D數據點會知
再講冇縮到唔代表唔想擴大佢,
呢隻其實係SWITCH平台第1隻POKEMON RPG
點都有D試水溫意味係入面
又或者佢出完之後發現銷量係差, 咪行番舊路囉
PKM GO 出左幾年都咁收得,一定想辦法吸埋果D客源入黎
D阿叔師奶玩得幾癲唔知你地知唔知, 一人幾個帳, 起碼有1,2個帳係重課打團體戰, 你係老任都想吸埋佢地

都係果句我好同意野戰捉寵同升LV 係ON9化左, 未
但唔係因為咁隻GAME就一文不值
好老實, 單係佢將個關都地區整番而家D遊戲既畫質重現番出黎已經足夠令我有買佢既衝動
故事唔知係咪都一樣, 細過玩唔識日文+冇玩過D老翻漢化, 其實唔明D劇情
大左先睇番D, 我個人就好想再體驗番個劇情既
不過都係個人見解姐呢D, 我冇幫佢護航既意思, 只係分享下我自己點看待呢隻GAME

睇左正式D宣傳片了 原要係要掉波捉寵
聽埋上面巴打講 突然無乜興致
如果有得set唔掉波都勉強玩得落
D本身憎pokemon go既玩家
真係唔會想買 其實我想講以前大家都係細路
唔睇攻略都係要靠智力自己摸索 玩落唔覺有咩問題 但係宜家既所謂兒童化 真係越黎越智障 個年齡層究竟係幾歲 完全無晒以前個種打機feel

喺olg已經踏上絕路之後 唔通就係我地平時玩開既呢啲傳統電子遊戲都要讓路？
到底開發手機遊戲既人係咪反遊戲既無間道 要用低智玩法滅絕晒以前好玩既遊戲先安樂？我睇唔透

無

邊撚個同你講目標係小朋友，明顯係針對玩go既阿叔阿嬸啦

其實GO 真係幾神奇, 邊有人估到隻GAME整出黎最後最大堆既課金玩家係呢班阿叔阿嬸

同以前黃紅版一樣玩法？
細個玩gameboy無爆到機 想回憶返

記熟啲名先啦

覺得佢D高層已經腐化晒
完全係計過晒數
知道咁 crossover pkm go 係cap到最多水
一隻game想食晒3家茶飯 (癡撚線 )
而忽略真正想玩 正宗寵物小精靈既老玩家
我想講你個仆街任有今日 都係靠寵物小精靈原有既系統模式吸引人 偏偏出出下D版本寵物越來越濫 自己都無晒信心會多人買
先搞埋D crossover 完全失去左玩寵物個靈魂 但我肯定齋重製唔撚搞咁多麻煩野 淨係加下D劇情 強化畫風 介面一定會有大量老玩家想買囉

差好遠
野生怪變成而家PKM GO咁玩

最值得買?

其實有冇可能會
爆左機後開返特性系統
然後沿用返舊作對戰模式呢？

個人喜好
不論高底

唔係D高層腐化晒,
係一個個時代搵錢方式都唔同
家用機-> ONLINE GAME - > 手遊
每一個時代既商家佬都係睇錢份上
唔係佢地以前有良心D
點解ONLINE GAME由月費GAME變成商城GAME, 再變成手遊
都係開發成本同收入既問題

冇

爆撚左機
不如比我用原版過一過4大天王
之後再強制掉番波波好無
到時真係唔緊要呀 我我轉手連game賣番出去了

總有部分玩家係寄望佢個對戰模式嘅
我自己對劇情冇乜期望
只希望佢對戰系統會比到我新感覺

考慮退而求其次 買alpha藍寶石算

想問下有無人知去amazon jp訂機+game+波隻game有無得轉中文?

有無人知比卡超同伊貝版有咩分別

畫面一流

同以前一樣, 某D 寵得其中一個版有得捉

起手唔同
遇嘅寵唔同

跟主機語言

不嬲都有得買噴霧，噴完你係堆草鳩兜圈都唔會遇到野生寵架啦
依家都已經有刀背打削到佢1血方便捉
野生就掟波，捉神獸又變番有得打過先捉，咁改咩掟波啫
雙人模式兩個都掟波掟完兩個波合埋做一個波，做乜撚
仲有cp表示同交寵換努力值糖呢d鳩野，好似連蛋都無得生添
明明隻比卡超/伊貝有特別技，仲可以做埋hm個位，又有番跟尾寵，唔好搞d core野好地地remake咪幾好
人地唔想多部遊戲機先攞電話當遊戲機，玩go既點會特登買部switch 仲要go都過氣

起手寵都唔同
如果係紅藍寶石
應該係
飯匙蛇同貓鼬斬
太陽岩同月亮岩

老老實實都有八分期待嘅...
不過始終期待之後嘅正式系列作
呢款BB級應該可以攞嚟喂飽下
唔可以當正餐

日森預訂都加價
CLS

索性唔好玩
即係如果佢出年果個真正統續作真係比返我地以前眼中果種pkm我 貴少少都無所謂
今次不了

E shop買算

如果限定機的話 amazon jp 用埋 dhl 先2800(39000yen,已訂）仲平過 Suning 2900 不過amazon jp 限定機得返比卡超板

個盒係日文唔係中文

有無人想出機玩佢但又驚下年switch出新版

下年頂多係加強版，類似ps4 pro,
所以唔洗驚買左好快又要換機

Switch Mini

純掌機版，我諗都會有人岩
不過就唔可以拎黎玩xb2

爭論點解要咁整兩邊都可以搵到原因出黎解釋
你一路用老手角度黎講件事咁學你話齋remake算啦
到時又有班hater話乜尻新意都冇reamke左就算，想吸金都俾啲誠意出黎，or 買新新機玩隻remake我不如裝個模擬器係電腦玩好過

任up

仲有，go過氣？
睇你用咩角度睇，望下佢個收入榜and全球活躍玩家數就知仲hit緊
你冇再玩唔代表就係過氣

你話啲廢老唔會買機，果日經過公園就真係聽到啲阿伯師奶話訂左黎玩，真係唔到你唔服，多唔多唔知，但有囉起碼

真係有?

你呢個價係唔連個波?
但係我睇極都係得41,000 YEN
仲有我想問佢價錢旁邊有個prime 字係咩意思?

Lm
仲考慮緊 都唔平

有 個波， 剛剛睇又無哂貨， 你可以得閒入去睇下有冇貨多返出來

依 set

suning 2900, 仲要唔知訂爆左未

買個陣如果唔係amazon jp自己送貸會唔會送香港?
我見有其他非amazon嘅賣家

9 成 9 唔會送 而且 貴咁多

日本amazon 買 既好處係送香港之外， 仲有自動退稅

其實係重製紅綠藍比卡超版
Pokemon Fans都無得唔買
細細個玩比卡超版呢隻真係回憶嚟
同當年出金心銀魂一樣

同埋主機Set裝都幾抵
限量版機加粒波加Game先二千九
出機都唔只二千三啦

利申：一早蘇寧訂咗
用垃圾恆生卡重有成舊幾水cash dollar
諗起都扯扯地

只要係remake就會比人話無新意, 唔關齋唔齋事, 我係話野戰, 表示, 生蛋唔變, 然後一樣加番其他新野咁remake咪幾好
go我係整頭無玩過, 開頭睇到條pv係非常興奮, 但係最後覺得只係抽左捉寵同戰鬥出黎既閹割版, 同細個果D pokemon indigo online game一樣, 如果無玩過卡帶, 我會好滿足, 因為我終於可以得到捉同擁有pm既機會, 但係玩過卡帶就翻唔到轉頭,唔夠滿足, shuffle, 鯉魚王鳩彈呢D我又無問題, 可能go同卡帶既相似點比普通支遊戲多呱, 明明睇到條pv好興奮, 但係出到黎我又無down到
我個角度係過氣呀, 對比起16年, 17年既暑假, 佢如果第一個月就keep住搞色違event同神獸戰, game run得好D, 係個熱潮退少少既時候即刻開gen2等等, 手機game event密D, keep住有soundbite, 早D keep住堆人, go開得咁靚咁爆既頭, 明明個熱潮可以last耐D

咁又代表d咩？
佢叫你就咁講？

冇訂 希望walkin有貨

訂1SET
再等偷跑另一隻

而部機仲過癮，不過唔知邊到有得賣。

如果你連玩都冇玩過，連進入果個圈子都冇試過，睇下報導消息就可以評定佢過唔過氣做唔做得好
咁真係唔駛討論落去

人人都有自己想法既，你覺得過氣咪過氣囉

btw 離晒題

反正game已買，到時體驗過再分享下玩後感係咪真係咁不堪

多謝ching教路
宜家唔駛3K買齊機+game+波
出面3K仲要無波

咪撚買啦 比老任知推啲冇誠意既作品出黎唔會有人買單 畫面係靚好多 但問題係內容空洞 簡化過往一切應有既系統 屌你重要賣咁貴 咁既內容頂盡300蚊 夠撚膽出多個傻鳩先買既波出黎呃錢 總之隻野你班友咁都受既話 以後正傳前後加多隻Let’s fucking go 2,3,4,5 就有排你地受

真係好心大家比啲骨氣啦
見到樓上話呢次真係回憶堅係得啖笑
比返個初代地圖行下然後閹割晒所有原本既元素仲爭住瀨，心諗做乜鳩

太多game玩, 遲d先買

老老實實將呢隻個對戰加落Go果度
我諗大把老屎忽會走番去玩Go
呢隻出黎都多舊魚

真係好撚多自我中心撚
唔駛討論落去

理得你地點罵，總之隻驚一定大賣。
你吹咩？

改譯名都接受到 佢地會照買

等睇佢會唔會加左d新地圖

精靈都出唔足你望會有新地圖？
根本就係正統未撚整完但又想cap多浸水先出呢隻game
以呢部機既容量黎講，係可以做到好多野
不過老任等唔撚切啫

老任擺明係想出簡化版嚟吸go玩家
都講左19年會出真正統作
其實認真唔明屌嚟做乜

係怕佢出左Letgo版之後唔出真正統作啫

依家當真正統作之間既過渡我覺得唔大問題
反正真正統作閒閒地都隔兩三年

利申自己由GB 紅綠藍版玩到依家
讀U嗰陣開始買返以前既正版
連3DS 舊版都有買返

我想問amazon JP 買有無咩要留意?
日版特典唔係送袋咩 ,點解我上面巴打D Link 係送杯

香港D撚屌舖全部都係海鮮價落100蚊訂

至弊增田果班大媽沙講到都應該將呢隻視為其中一部正傳作品呢
如果出年果隻都咁改法

你110%放心都得

一定唔會

真正統作玩家消費力最強

let go係新市場試水溫
就算成功都會並行兩條線

雖然生蛋刷數值係好撚煩 但始終舊嗰個系統吸引好多

屌隻GAME唔夠, 要屌埋買既人先夠霸氣

check 過個火牛可以直接用轉插, 唔想用轉插就自己去買隻type C牛

巴打係咪講緊呢個

呢個係早期預約特典
要一開訂就落單先大機會有
送完即止嘅
上網睇要買波set先會有

至於個杯就係亞馬遜特典
就淨係亞馬遜訂先係杯
其他鋪頭就會送唔同野咁
Poster阿 鎖匙扣阿之類嘅野

你指嘅比卡超特典+ball係咪姐係呢SET?

明白!

都唔明班人嘈咩
一早擺明都唔係正傳嚟
好早都講正傳點都要2019
自己覺得呢隻唔係傳統Pokemon
你自己有骨氣咪自己唔好買
想控制埋其他人？
Control freak?

有冇手足知夢夢係咪淨係買嗰粒波先會有，係遊戲入面唔會捉到/GO度無得傳過去

咁都唔明就算啦

你地依家做大左佢呢個所謂Go既正統
之後佢地咪大條道理可以開始削弱真正統果款pkm囉
當年OLG咪又係唔驚電話課金遊戲？
依家已經死晒
唔汲取教訓淨係話我地食古不化
你地根本唔明個危機
明明可以整到Zelda咁大既世界
依家唔進步仲出款閹左既遊戲
無話唔比你地玩既
但pkm以後變成一個點既遊戲你地都有份造成

增田自己話呢隻係正傳呀, 仲你覺得 我夠唔認囉, 佢係乜水我同你係乜水呀
收得好既let go變成一個系列, 以後都要分時間人手資源去呢邊, 你覺得對正傳無問題 佢唔單止簡化系統, 係連表關都嫌長cut左縮短爆機時間, 點解要出隻半成品呢

姐係點 打完4大 無得去1234567島?

喺成個遊戲流程閹割左
剪走晒以前啲好玩元素

巴打知音人